喜歡你讓我下沉

鍾意左佢八個月
為佢付出左全部
大家曖昧左咁耐
但其實我知佢唔係鍾意我
但原來我係後備
琴日佢仲話我好瞭解佢
今日就突然同第個女仔出左pool
好嬲 同時好傷心
大家可唔可以教我點樣可以唔再鍾意佢

抵撚死

比佢再hurt多d痛到入心就會絕望dont care

我知

已經通到入心啦

下個更可愛

不斷同自己講要放低 唯有等時間過就冇咁有感覺

唔好理佢，得閒stalk下，stalk返三個月就淡曬

希望啦

末

隨便碰上那個她都比我更有趣吸引